有無人留意到多咗好多女朋友post

點解以家個個都有女友

利申:我都有 仲以為係毒J論壇呀？